覺唔覺得唔敢玩機動遊戲既人好廢?

唔覺 好過玩完嚇到又暈又嘔
個陣真係好柒下

都係好廢

見過人玩海盜船嘔，坐佢後面果d